[年經]一齊玩接龍！

我先
紅蘿蔔

黃蘿蔔

青蘿蔔

酸蘿蔔

食蘿白

刨蘿蔔

紫蘿蔔

種蘿蔔